總辭係炸彈, 林卓廷被控721暴動係引爆裝置!!

總辭係炸彈, 林卓廷被控721暴動係引爆裝置!!

全部支持總辭,集體盡快開記招宣佈總辭.
迫其他泛民歸邊,同令呢單新聞在國際爆得更大.

【抗暴之戰】警大搜捕拘16人 林卓廷涉7.21暴動被捕 許智峯涉刑毁等三罪同被捕